鐳射槍之我見

支筆變咗一把槍，阿sir 唔好咁緊張；
用張爛紙做測試，警隊唔好再膠啲？
你對眼仔唔舒服，唔通唔係太勞碌？
老妨話係「我覺得」，比人問到口窒窒；
根本成日亂拉人，不公不義也不仁！